咒「黑警死全家」後被指揮拳襲警 廚師獲撤控

五旬廚師今年9月在旺角街頭涉向警員說「黑警死全家」和拳打警長，被控一項襲擊警務人員罪，案件今(29日)在西九龍法院再訊，被告獲准撤銷控罪，裁判官准辯方申請訟費。被告於庭外埋怨本案多次提訊，致他工作受影響，他又感謝有傳媒片段證其清白，並斥「如果咁都告得入，就無法無天。」

已獲撤銷的控罪指，被告陳耀鈞(54歲)於9月21日在旺角西洋菜南街與弼街交界，襲擊執行職責的警務人員，即警署警長白皞。辯方於法庭首次提訊，已指有傳媒片段拍攝到案發經過，顯示被告沒有襲擊警察。被告今於庭外稱，當時他罵警員「黑警死全家」後，數十警員走近他，其中一人一手奪去他帽子，但他雙手一直垂下，未有襲擊警員。

據了解，控方曾透露的案情是涉案警長聽到被告說「黑警死全家」，遂上前查看，被告一言不發就突然出拳攻擊，其後當場被捕。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191129/bkn-20191129162227165-1129_00822_001.html

為左法治，一定要追究返佢
咁屈人都得

差佬砌生豬肉 可唔可以反告佢地？

會唔會算係意圖妨礙司法公正？

要反告！

法官其實有無權力要求起訴妨礙司法公正
做偽證wor

就算刑事無能力告到
612可唔可以考慮同當事人一齊民事告

假口供 唔算防礙司法公證？
利申 唔識 睇得電視劇多

好似最多都係叫律政司跟進

又係咁...撤控就算?
咁不如一次過告撚晒200萬人啦on9
黑警做乜永遠都係無成本

根本就係妨礙司法公正

有片可以告返佢轉頭

唔係意圖..直頭做左
手足會唔會告返佢..

我等緊上次俾班狗喺波子上面捉個有錢佬出嚟嗰單,睇下可以告啲乜,同個有錢佬點告返轉頭

畀假口供

根本多單顯示黑警老屈
老屈嘅成本係撤消控罪，根本痴撚線

傘運果時已經大把黑警喺庭上俾假口供
但係好似完全無後果

法治已死
班狗亂講亂拉根本冇後果